無膽自己一個買condom

頭先比女友話無膽自己一個買condom
無膽匪類咁話，又話生理需要好正常姐，有咩好怕呀咁，但有時真係好老監嘛

根據非正式統計 十個靚仔 九個都唔用套

喂 原來保鮮紙都得架

一開始唔敢
咪揀一間少人，唔係後生仔女staff 既鋪囉
拎起比錢 八達通 嘟
閃人 有幾難呀柒頭
買dom 都唔敢，唔好扑啦

日日都有人買啦，點認得你呀

無人留意你㗎